連登已死，利狗失冠無人抽水

係咪睇狗竇比人圍仲好

傻閪先睇波 睇香港直播好睇咁多

利申都係出面圍緊果陣睇賽果先知

頭先開兩個mon一路睇波一路睇觀塘手足做野
爽

賓sir又放炸？

輸比我鏝好正常，冇咩特別

黑警面前，無人隊夠資格做狗

無聽過 反利之路永遠只能獨行

橙無人理

得獌狗覺得社區盾係大賽

曼城都唔著緊啦

應該係得反獌覺得獌狗覺得社區盾係大賽

你講大話

上連登=有睇波
屌你呢d時候咪引戰啦仆街

人地全香港做緊正經事
係得利狗咁撚低賤仲掛住引戰
尋日一隻廢綿龍，今日又一隻

係一少部份啫
我睇佢地狗竇入面大部份都係正常

得啦得啦 自抽好叻啦

我唔係第一個出嚟呀sor9